之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

—————新一輪統計———————
今個星期嘅口罩統計上線啦！
入嚟做個統計

一分鐘都唔洗！
統計日期: 2月15-16號
有埋呢次結果，可以睇埋各項數據隨時間嘅趨勢
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

—————上一輪統計結果—————
統計日期: 2月9-10號
數據量~500

平均購入價格
成人口罩: HK$ 4.78
小童口罩: HK$ 3.36
最貴HK$ 33/個
• 以過往五日購入口罩價值計算
• 小童口罩數據只有5個
詳情:

購入數目(成人口罩)
過半數人零購入
人均購入15.4個
詳情:

每人有幾多個口罩？
中位數
大人: 30個
小童: 25個
詳情:

平均消耗速度
大人: 每日0.69個
小童: 每日0.44個
詳情:

最後，捱到幾多日
中位數
大人: 50日
小童: 65日
詳情:

—————統計圖————————

辛苦巴打

留名

Push

仆街食左炒價差唔多20蚊個口罩仲買突左兩盒，之前上amazon jp恐慌性咁買左d

明明只係好簡單嘅箱形圖
點解望落好似好profession 咁

啱啊 整圖唔難
拎數據先係最困難

幫你推

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

我都係高位入左少少，但我除返都係$5-6 個左右. 因為頭300 個我正價買

買唔到sell by amazon

Time cost 太重， 我諗係學生先咁得閒買倒

未必，我WFH但全日都係mon住amazon
不過都食咗好多日白果，最後搶到

咁只係你老細代你俾左個costing

都係嘅，但我覺得唔少人都好似我咁

原本諗住幫朋友搶一兩盒，不過最後都頂唔順，買夠就算

平均價$10/pcs 日本野
3M N95 8210 $25/pcs

lm

真心好攰，mon住仲要次次買都係限一盒，屈臣氏又好amazon jp又好

直頭mon到好似操盤咁

12點訓覺，2點彈返起身繼續mon，5點上返床訓覺

嗰陣連續幾日都係咁樣

多謝巴打

平均$4.4一個罩
乜罩都有 日本 韓國kf94 美國LV1 and 3 台灣 印尼 泰國 香港

平均$2.5

之前買落？

KF係咪最貴？

我買astm lv3最貴kf94 排隊買$6個 gmarket買$3個

push

平均每日消耗低過1個，唔通真係好多人完全封閉自己唔出街

平均1.2蚊1 個

兩日先換一個

對比二月頭嗰次統計仲跌咗
0.83個 -> 0.69個
睇嚟大家節流成功

FYI
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

你地一日用幾個
返工用兩個係咪好大洗？

巴打幾早入定貨

最多一個 計住數咁洗

泰國3M NEXCARE 20隻裝，HK$140算唔算貴

拎完數據，聽日話你知

1 月25-30係日森訂咗幾轉，大概1500個口罩，不過我10幾個人分

我上星期出得兩日街 平均=0.2857

巴打係咪讀統計學

兒登問班學生緊係
實際係而家好多公司都開返工 home office既人少左

有d係1月中買落正常價..
後期買最貴係KF94..買左10個

有d係1月中買..仲係正常價..隔多2日想再買都已經無貨了
後期買最貴係KF94..買左10個

1月底2月頭買
圍埋1.4/個
不過N95買20/個